15/10 天文台明早考慮改掛8號波

強烈熱帶風暴卡努已增強為一颱風，按照現時預測路徑，卡努會在明日稍後最接近本港，在香港西南約300公里內掠過。天文台考慮明早改發烈8號風信號，市民明早出門前應留意天文台有關卡努的最新消息。

以天文台現時預測路徑，「卡努」明日將會升呢為「颱風」級別進入香港400公里範圍，至明日下午2時，中心風力會增強至時速130公里，於明日傍晚時份最接近本港，距離只有約260公里，屆時本港離岸會吹烈風程度的東北偏東風，風勢達8號風球的風力。

又星期日打8號

慳撚返啦

8號8號

屌你老母臭風

星期一先打得唔得

屌你老母

打你老母 死臭風

唔好打風啦聽日想食米線

屌你老母咪打風呀仆街
上上個星期原本要上堂，個miss 自稱病左入院上唔到
到到今個星期日終於諗住可以上返，仆你個街，同我打風？
唔好打過來呀，再咁行衰運，我上唔曬考唔到試架大佬

假消息

可以報警

星期日先8號就咪撚黎啦仆街風

第一個拉9你

誠哥無走到

真係好似有機會有可能會打8號波
（好似係、除非唔係、如果唔係一定係）

多撚謝呀
屌你老母

唉屌你老母難得放假都要留係屋企

好似係近幾個月黎第三次

咁即係升左做颱風未

我都係 咁啱

有得食風糧